琴日警察拎真槍指人無人理呀

推呀